突發！今日117人康復出院！！！！

好驚好驚 政府話第4波既病毒勁咗好多
出咗院都跳得1cm

根本就係借傳媒手扮訪問醫生話好撚嚴重
明顯睇得出係做假新聞比大眾睇

所以你想表達嘅係？

而家日日吹到幾勁幾勁幾恐怖 咩勁過第3波好多 後生仔都會病危

傳媒永遠唔會報幾多人好返 幾多人根本完全冇所謂既後遺症

日日嚇尻你

但係呢一波咁耐都得果4個人死

第3波日日死人

但都咁多傻仔信 呢舖病毒株勁咗好多啊好驚啊

呢啲po一定推唔起

係囉我都覺

明明跳舞組都好番哂
但又無報

其實點解傳媒每日淨係報幾多人中招?
唔報埋幾多人康復出院
我地係咪應該日日自己推上黎

報悲不報喜成班比人洗撚哂腦好嚴重咁

連登唔理架， 總之好驚好驚

唔係話洗唔洗腦問題
但真係好應該每日報康復出院情況
而家咁樣俾人感覺係有入無出
但事實係大部份case都係康復

依家政府散播恐懼，推監控都極權法

恐懼撚=幫兇

出院人數已經多過確診既人啦

今日新聞先話回落

7000人中先死左100個

多D上連登就可以免疫，呢度咁叉多人，好似都得一個中招。

推

尋日見班狗著到伊波拉咁，就知政府想發大黎玩
香港主流傳播又歸哂邊

不停散播恐懼

一日過百宗,住院人數照下跌

樓主係連登講事實但仲俾人大屌特屌 實在難得

香港人驚死驚撚到閪咁
唔渲染得嚴重d咪顯得佢哋好笨柒

如果樓主中左傳左比老人家過唔過意得去

玩仇恨轉移嘛，而家啲黃絲都會屌啲人跳舞搞到做唔到冬，唔會覺得哩個係政治目的嘅假疫情。靠著疫情，政府成功connect到黃絲了。

最尾果句認同，侵好返之後我都未見過佢跳起多過1cm

不嬲都係講事實最多人屌
喺連登要feed fakes news先夠juicy，咁先埋到堆

出院果班個肺全部得番10%功能

好慘

恐懼撚實睇唔到。

有冇康復左之後嘅人變成點
都成一年啦

劇本都應該寫好，傳多幾單返支那
就會開始限制出境自由出境前要交深喉test比政府，政府再外判比支那做，陽唔陽就你懂的

Just a fuckinh flu

一早無人問 可能唔問得

冇人報即係冇事囉冇新聞價值撚會報咩

你見外國打疫苗都係1-2單過敏就煲到大一大

都好難搵source, 根本無主流報紙報

係呀係呀 隻野好廢呀唔死得人

根本流行病最恐怖突然打爆醫療系統令其他人失救
你就拉去隻野廢
等於你去比較長跑短跑運動員段速去定佢勁唔勁

Just a flu

有冇人身邊親友同事中過已經好返？
其實中左係咩感覺，係咪真係發下燒好似感冒咁？

武肺，Just a flu
恐懼撚，Just a fool

跳起得5NM咪勁過AMD

條數bal唔到

個個仲以為隨時會有嚴重後遺症
一世都會冇味覺嗅覺

事實上都唔知有冇1%人有

根本每一日全港平均都死撚左200人
防黎都哂鳩氣

完全冇問題喎

有問題果d一早會出受採訪博上位啦

一日果一百單已經乜都封晒
想做運動都唔得 仲叫人14日留喺屋企

香港政府逼人抑鬱自殺

0.01%都冇啦

住院人數下降

恐懼撚肯收皮未
死既全部都係班廢老
年年流感死得仲撚多人

我努力左咁耐先好少少啫

早幾個月被人屌到升天 一講武肺冇咁誇張、死亡率低過沙士好多、武肺唔係絕症就被人屌5毛熱狗pr

你係咪冇親人 你唔好戴罩囉

跳得1cm
全球成億人都係咁了

根本99%人都冇事
屌你全球7000萬人確診啦已經
實際感染10億起跳啦

我戴罩係因為窮呀屌你老母

早期對病毒唔了解又的確係驚d

連燒都無發，同普通人一樣，

出現了 又係醫療崩潰論

傻仔香港醫院爆咗十世架啦年年冬天都

想講好耐
點解恐懼等於支持政府？
而唔係反政府？
are u on9?

你哋冇屋企人咩
你哋唔怕淨係跳得1cm同肺纖維化咩
你哋知唔知醫療系統爆左啲醫護有幾辛苦
你哋咁想中就落街除罩去公廁奶廁所板啦

有啦 我識幾個外國朋友中完咪留喺屋企一個禮拜 瞓下覺就好返 有3個由頭到尾都冇病徵 身邊有人中咗去驗先發現

所以我先講香港人驚到傻咗咁唔知jm9
不過佢地都偏後生咁解

除左今年
有病既都唔敢去睇醫生
幾撚得閒

成年了仲要

係好似普通感冒咁

你都答左喇 本身爆左再加病人上去會點

又係on9仔唔諗有全民口罩加消毒先頂到

唔通靠你隻国屍祈個福就得咩

抗疫係搵個理由啫, 其實係咩都得, 最重要係推健康鹿, 第日你地想出境甚至搭巴士都唔撚得

武肺好驚 大家學政府講唔好再出街啦
日日匿埋喺屋企啦

仲要家居都可能傳播 喺屋企都記住戴口罩啦

中親都係食藍店，又回歸群組
連登仔上唔上網都唔會中

跳舞都唔撚比 果陣又冇疫情 咁都好屌 唔去屌源頭：政府輸入病毒on9

有冇對照實驗過唔防疫會點先，唔係你鳩up話有用就有用，袁國勇上身呀你？

推唔起架啦第日就 連登咁多恐懼撚
唯恐天下不亂 你見次次疫情數字創新高啲人興奮到 仲開心過中六合彩

仲會屌你熱狗

公眾健康市民應該有一切知情權
大家要點諗唔到佢地管

應該俾數據大眾睇

流感一季都死3-400

就係咁，所以冇人記得追究權貴老舞群組？跟住批鬥自己人。
反而老舞群組嘅富婆係捍衛自由對抗政府權威？

可能經歷過沙士仲有陰影

鬼唔知全民口罩先頂到咩 唔係既話變咗美國啦

講緊個人層面黎講 隻病毒冇好多人講到絕症咁款 一世好唔返又咩後遺症啊

仲有講緊啲傳媒永遠淨係報隻病毒幾恐怖幾恐怖 攞啲萬中無一既例子就吹到點點點 但99%冇事既人又唔報 唔全面報導事實啊

被迫戴左一年口罩我都好大陰影

7000萬人感染啦喎？點解仲未爆？

因為唔係人人都要入院囉，你有流感無併發症嘅話係咪都要住院㗎？

咁病咗留喺屋企就多數會好返嘅病又同流感又有咩分別啊？流感係咪都會傳染人㗎？你知唔知流感都可以引發肺炎㗎？但係機率有幾高啊？咁武廢實際有幾多人引發咗肺炎你又知唔知？點解政府改個名叫新冠肺炎就可以洗哂你哋腦？

冬天過萬人感染 過千人死亡

食生果滾水淥皮 唔好食三文魚 去廁所戴口罩

跳唔到1cm 咪跳2cm 囉

無所謂啦
本身我都係跳得2cm

醫院崩潰論兜唔到就拉去絕症論柒少陣唔該
你老母有不知名病你會想知最差會點定最好會點

美國咁樣啲人咪又係中咗喺屋企隔離攞筆援助金嚟炒股

美股而家升到仲高過疫情，不過香港人多數係東亞病夫。

係 呢個我知 但都唔係無腦到咁

同埋呢 啲人成日講沙士後遺症：骨枯

但佢地唔知係用藥（類固醇）既問題黎

齋講沙士既話 除咗嚴重既病人肺功能會中短期內受損之外 大部分都係幾乎完全康復的

武肺其實得20%-30%人左右真係要入院 其他都係隔離靠自行康復 呢個全世界數據黎 恐懼撚咪又屌我尻吹 唔識就自己google

美股而家升到仲高過疫情前

你訓左？歐美醫護咪話爆左做到仆街叫人stay home

你見過近代有隻病傳染性咁強但無疫苗未
幾時洗左我腦？你弱智定文盲？

收皮啦支那狗

老舞群組有咩問題
跳舞犯法咩
港共唔封關唔屌走去屌人跳舞規管人地自由

我覺得會吹大D 之後話失控之後加快全民打大陸針既速度.

年年流感高峰期都做到爆咗架啦
醫護角度最好實1個病人都冇唔洗做架喎

而且我信真係醫療崩潰既時候 死亡率會高少少
但香港遠遠未去到呢個程度 同埋責任在於政府到 佢應該開拓多啲隔離設施 比啲輕症、甚至無病徵既人自行康復 而唔係下下無病徵既都送入院 咁樣全世界都爆啦醫療

同埋呢離撚晒題了 我既主旨係講傳媒片面報導啊ching

恐懼撚做緊推拉師

咪係 重點係佢地跳舞果陣都未爆疫情
你話爆左仲跳都有得講下

不過個源頭病人係幾仆街 個61歲阿婆病左20日先求醫 仲周圍玩周圍跳舞 所以先傳得咁勁

但佢唔係錯在跳舞囉 係錯在病咗唔第一時間睇醫生

傷風係咪無疫苗+傳染性好強

完全唔明個個屌人跳舞做乜9

遲啲後生仔爆先 爆打邊爐/行山/staycations群組又屌尻人

其實大把人唔舒服都返工啦 跳舞有咩問題

點解連登仔唔望下全世界情況
林奠話個病好勁>八婆製造恐慌想推健康碼
林奠話個病好弱>八婆想毒死哂全香港人引蝗入境
陰謀撚無得輸

秒撚左

醫護角度係唔係都係叫人stay home㗎啦，你打工會enjoy做到踢哂腳？

無疫苗？之後30幾隻疫苗可以用喎？英國已經打緊啦，輝瑞同Moderna 已經俾歐美加拿大採購緊啦喎，全部12月尾到明年初大規模接種。係香港政府要繼續操弄你班恐懼撚，做哂佢啲政治任務，先同你講2022至有得打。

我講完㗎啦，你鍾意成世留喺屋企又得，口罩戴到落棺材嗰日又得。

咪講緊流感+武肺兩味加埋會仆街
死亡率高少少？你唔使理其他病人？你都唔知問題係邊
流行病本身未必咁致命
最致命係打爆醫療系統再令其他病人失救

你post頭撚有講傳媒

傷風感冒囉傻尻

唔好連流感同傷風都唔識分啊 貼埋比你 流感有疫苗但傷風係冇

流行性感冒病毒」是一種RNA病毒，有A、B、C三型，其中A型病毒較易引起全球性大流行，B型病毒也會引起局部地區小流行，C型病毒只會引起輕微病症；而一般感冒則是由鼻病毒等兩三百種病毒所引起。所以接種“流感疫苗”是無法預防一般的傷風感冒。

流感年年有疫苗打
你岩岩支那去香港？

日日係屋企得閑做愛
驚下避孕失敗好過
CONDOM成功率得98%

隻毒勁左好多,跳得5mm

突發::::四川成都有大型嘉年華會慶祝聖誕

傳媒同政府喉舌嘅威力同恐懼撚賴皮嘅實力

啱啊，要封關。但點解唔提老舞群組係權貴？點解抗爭者搞活動俾人限聚罰錢你唔屌，港共爪牙違例你就維護？老舞群組包括有線主席

有冇得睇番第3波嘅數字
冇留意

咁恐懼撚堅持會戴口罩 被限聚 入餐廳先探熱 政府限咩你跟住做咩 唔係支持政府係咩？

咁你有冇違晒佢先
罰咗幾多萬
擺上嚟睇下

都話香港年年流感高峰期醫療都爆到仆街落 係爆到仆街果隻
床位短缺到訓走廊/等成個星期先入院都試過啦
今年反而算好 因為個個戴罩流感收晒皮

咁流感我地洗唔洗做而家既野 流感有冇死好多人+搞到其他病人失救

真係連流感同傷風都唔識分

你都on撚9 武肺前醫護幾時叫人stay home 唔好偷換概念
你唔講歐美全民打哂要打幾多年？

香港有疫苗打？

政府不作為唔撚等於唔使打口罩

講完你就收皮 我未屌完你

睇少陣国屍喇

傳媒要銷量要click rate 誇大就最賣得 報悲先夠wow

惹到比自己屋企人，大不了咪佢死
我咁後生實好得返嘅
我自己冇事咪得囉

熱狗死全家

流行性感冒病毒」是一種RNA病毒，有A、B、C三型，其中A型病毒較易引起全球性大流行，B型病毒也會引起局部地區小流行，C型病毒只會引起輕微病症；而一般感冒則是由鼻病毒等兩三百種病毒所引起。所以接種“流感疫苗”是無法預防一般的傷風感冒。

陰公 傷風疫苗真係第一次聽 破傷風針就聽過

本身年頭呢d罰錢未？政府順應你地姐

屌
原來你都守晒嘅

住院好似係計埋亞博隔離個班

Push

疫情下就唔啱啦 但好多人為左生計 病左都照返工

其實個個一病就去驗 疫情應該好好多
而唔係去封呢樣封果樣 有撚用咩

咪撚On9啦
成日都乜乜群組悶唔悶呀
人地只係正常私生活姐
唔通遲下又整個行山群組 然後全城圍屌佢地呀？
你食飯除罩都有機會散播到啦 都唔知大家驚乜撚
仲要學人玩批鬥

政府網好似有update 新數減舊數應該就係每日康復個案
但報紙媒體提都唔提
課完金都冇用

點解支共權貴跳老舞咁多人撐？！
有線主席邱達昌夫婦係老舞群組
港共梗係唔想你哋再提啦

口罩呢啲都算喇
初頭大家對佢認識唔深驚變沙士先搶口罩又盛
限聚 探熱呢啲都係政府同商場自己搞先
咁都入連登數?
唔屌政府限聚 cut 晚市 學大陸想玩小區封鎖
走黎屌市民仲唔係政府嘅爪牙?

熱狗不嬲都係中共喉舌嚟㗎啦

樓主 身邊冇老弱殘？冇你講咩都得架啦

啲傳媒只會越吹越大

問題唔係咩嘢群組，係差別執法。
你要提就提埋老舞群組係啲咩人

似乎你未識分傷風（普通感冒）同流感

「流行性感冒疫苗」可以預防傷風感冒嗎？

我決定搞個每日出院簡報會
等班東亞病夫免於恐懼

對事不對人啦

如果係黃絲手足跳舞引致唔通又屌尻佢地？
疫情穩定果陣都連跳舞都唔得 陰公

你知唔知點解要整vaccine同點先整到 你問得傷風有無vaccine都知咩事

係，好快老舞群組港共權貴富婆就會變成捍衛個人社交自由嘅鬥士。

支持

之前有外國新聞話有啲人好返都無味覺同行路易喘咗

Good idea

你又訓左？
歐美爆到咁咪因為無戴口罩

其實你地d信徒真係弱智
你不如兜去人種唔同

如果真係整到我都支持, 可以參考下facebook 「每日關心陳同佳自首狀況」咁樣run

我哋成日俾人罰限聚令啦，柒頭。
老舞群組罰左未啊

係你自己問近代有無其他病係傳染性強同無疫苗呀

好快有人入黎屌你

只從所謂嘅第三波爆咗後，我開始覺得個廢炎流

連美國既疫情你都可以一槌定音，你真係連登袁國勇

「我們出院了～」

因為政府唔想你知個病有幾廢
搞左成年
香港死ge人先armarm好到當年沙士ge三分一
仲要沙士係只維持左大約5個月

完全冇相關新聞，癲。

已開，每日更新
出院咁大件事冇人講

明明就越黎越廢
但D政治以本抗疫為副既措施就越黎越嚴

會唔會係有啲尋日確診今日出院

夏天時好似有個後生兩日已經出院

link 呢

想知點解連立場蘋果都唔報

呢啲好消息真係要廣傳
畀多啲人知
抗衡政府宣傳機器

點解政府成日告人限聚令但老舞群組有豁免？
因為港共新喉舌有線新聞主席夫婦係群組之一

Ok咁依個我明
但我諗樓主原意都係想叫大家真係咪再撚再驚個弱流感
最驚啲人過份恐懼就失哂理性 俾政府撚緊都唔知
根本由頭到尾都係政治手段黎 為健康碼嗰啲鋪路
個啲乜乜柒柒袁國勇 張竹君就係黃絲最愛
都唔知做乜撚！

藍屍文可以登
出院人數不可知

每日出院人數簡報會

出院咁大件事都冇人講？

每日出院人數簡報會

真 政治喉舌仲要吹捧
每日430聽到就覺得嘔心

8月5號新聞, 兩日出院 01唔貼link

翻查資料，醫管局近兩天已安排200多人出院。當局公布，截至今日（5日）上午9時，共有174名確診2019冠狀病毒病的病人出院。住院最短的是#3611個案，8月3日確診，今日已出院，相信最多只住院2日。而截至8月4日上午9時的過去24小時，共有104名確診2019冠狀病毒病的病人出院，住院最短的一名患者僅住了最多3日便出院 。醫院管理局總行政經理（質素及標準）劉家獻今日在記者會指出，正使用了新的出院準則，會為病人測試血液抗體。

袁大砲啲離地建議都大把人洗地
仲有啲祝君安好撚
掛名係黃絲但就撐政府喉舌

吹大D就可以減低洗百億買疫苗既阻力！

好多人骨子裏都仲係流住左膠嘅血

政府傳媒夾硬話隻肺炎好勁
擺明防疫手段=政治手段
你地仲走黎屌所謂嘅恐懼撚
就算而家200 萬人唔戴罩
佢地咪又係照推政治防疫
老舞群組有無死人
康復者跳到幾高
每日有幾多人出院
究竟係肺炎定廢炎
政府會理咩?
唔諗計對抗極權
走黎檢討市民訓醒未

啱啊
所以你可以合理化做gym，落酒吧，行山
但係咪撚合理化老舞嗰班人啦，佢哋係港共一部分
你合理化佢哋咪變咗你掩飾緊港共權貴咯

同場加映

[廢炎] 18/19年 冬季流感完結 錄得625宗嚴重個案 357人死亡

好撚驚呀 到時啲防疫用品炒唔起點算喎

頭果浸好似幾勁，但係個病毒愈傳就愈廢，而家同流感有乜唔同

D傻閪唔會聽，只會繼續恐懼

流感黎ja

老舞嗰班你睇到問題就係政府唔會搞鳩有錢人
啲限制措施只會搞鳩普通人/窮人

政府話第四波病毒仲勁過之前
而家好返跳起可能得返5mm

恐懼壓倒一切

所以個問題唔在於有人跳舞
係選擇性執法囉、官商勾結

我唔信連登仔十個月就可以消化到陳雲講嘅嘢，肯定係雲粉扮連登仔

証明中左20 幾日唔洗睇醫生都唔會死

大把人入院日日瞓覺 瞓到有抗體走人

笑左

呢2間係其中之一吹到武肺最撚大既傳媒黎 尢其蘋果 日日跟政府講幾恐怖幾恐怖 講咩咩咩後遺症 攞晒全世界唔同地方啲萬中無一既例子黎講 仲要好多未核實

點會報呢啲

格黎你覆我果到成千人屌鳩我

係想叫醒啲人啫 但有啲中晒毒叫唔醒都無辦法

恐懼不嬲係政權最大武器
但好多黃絲幫埋一份

邊到

咁多活動，你可以講其他㗎，你係都要話老舞做得啱，好快啲人就當佢哋捍衛個人社交自由，唔會記得港共包庇權貴

成日有人屌gym/行山/跑步撚

毒撚成為最大贏家 食物僆頂層

邊有可能丫，咪玩啦！你咪幫正苦散播虛假消息呀！

年年都講崩潰又唔撚禁呢禁路
今次隻野有個名就吹到上天
封撚埋你老母個閪囉 醫療系統崩潰呀

其實有認真睇資料都知死亡率好低,所謂後遺症係都市傳說

係投共專家吹大左幫港共擴權

識人中左，係會好似感冒咁，咳同發燒，不過人地成5x歲，身體本身唔係咁好，但入院左一星期好返黎
班兒登仔咁都要驚，死撚左佢

感冒都冇味覺

跳舞群組
中完武肺
好番之後
仲可以跳得高過1cm

呢個真係好仆街

行山一開始屌左啦

香港係長期崩潰
唔係點解請醫生要咁高人工

咩1傳幾億果到

出院=吊命 陰公
希望醫院出面唔好有樓梯 唔係都唔知上唔上到一級

流感勁過佢 你搞清楚

笑左

笑左 講事實都被人負皮到

所以你話反恐懼撚，ok，冇意見。但係就唔好肯定班老舞啦

啲球星個個踢番波

都唔明點解佢哋咁憎人做運動

對後生黎講係 對60歲以上就變超級流感

班恐懼撚覺得日日長時間返工就得
出一出街就唔得 好自私 會搞到大爆發
：出少陣街會死架？

做乜都係佢地自由包括跳舞，如果佢可以限制老舞自由，他日都可以限制我，呢個位無得雙重標準，唔係同戇鳩藍絲無分別

天文台話呢個星期轉涼
但今日熱到hihi
陰謀撚幾時衝出黎話港共正苦想熱死香港人

邊撚到冇屌政府
政府搞鳩你第一日知
係搞鳩你架啦咁點撚樣
你班弱智日撚日淨係識同老師告狀咁屌政府
但轉個頭就去批鬥唔戴罩批鬥玩樂正常生活既人
真係咁著緊封關就政府做乜撚野都唔合作淨係講封關
你班撚樣又唔係
禁夜市又笑個病會睇時間
禁全日又香港人做錯啲乜
一日到黑懶撚過閪淨係諗住wfh
1cm都信唔怪得咁撚多人當日聽左啲春袋核彈鳩話去守大學啦

你追番post先啦
呢度好多人吹奏老舞群組
好快啲人會覺得老舞班港共權貴捍衛個人自由，冇問題
但係唔記得咗班老舞違反限聚令冇人告

追究得老舞就追究得你架啦
成撚班黃絲帶弱撚智仲覺得自己高高在上唔關自己事

咁你應該講清楚 問題唔係有人跳舞
而係政府包庇權貴 選擇性執法

點解搞示威悼念活動就俾人罰，老舞就係捍衛自由？所以唔洗罰？你越吹奏佢哋，政府咪越覺得大條道理包庇權貴囉！
所以反恐懼撚唔可以講其他活動做例子？要囉埋敵人嚟講

原來得把口同樓主一樣無撚用
利申 叫雞都打埋車輪先走唔似你班鍵盤無懼撚

你老母啦
班恐懼撚幫手散播恐懼同篤灰批鬥呀
知唔知咩叫篤灰批鬥呀？
姐係金鐘糾察帶差佬入佔領區話呢個有入撞立法會呀
姐係衝就係鬼呀
屌你老母

60係中年，即係 50仲係後生仔，好驚好驚

你哋反恐懼撚冇問題，唔好肯定班老舞權貴啦。咪只會增加港共偏袒權貴嘅正當性，更加會俾啲五毛有位入

邊有人吹奏佢地

咁近期最hit係老舞嘛

同我老母一樣
我落街散下步佢會屌我 又出街? 明明我最多咪行一兩個鐘
但我返工十幾個鐘佢又唔屌架喎

講其他做例子啦

似乎連登多數都唔係高危人士
都唔會參加奇怪聚會

支持強檢

咁其實你係支持政府執法定係支持自由架
你支持自由唔係應該話所有人都唔應該罰？

立場正式支持強制檢測！！！！！

除非七老八十長期病患或公司強迫，否則少少病徵走去驗嘅都係戇尻仔。

呢個垃圾病殺傷力咁低，生暗瘡都大鑊過佢，無啦啦俾港共有藉口攞你資料再困你坐十四日監，做埋破壞經濟幫凶，你呢班無膽鼠輩真係唔死都無用。

係將重點擺番落港共偏袒權貴，違例冇懲罰度，但係你哋支持老舞跳舞自由等於間接肯定政府偏幫權貴正當性。港共罰得其他人，就應該罰埋跳老舞啲權貴。

反對港共限聚令，反恐懼撚攞其他嘢講啦。

yep 新數減舊數

咁黃絲俾人罰咗咁多次，老舞罰咗未？黑警聚餐罰咗未？

去私家驗

人地有叫雞叫鴨跳舞自由

你理閪得人少少感冒就覺得可以禁人自由
都幾痴線

睇黎巴打你好支持政府執法，你都係政權既幫凶

你今日有份出院？

有撚分別，驗到有醫生就要上報。而家問題唔係驚你有而你唔知，而係根本有病又點？！你會唔會生粒暗瘡就甘願失去自由？成件事講到尾就係政權控制醫學界吹大武廢威力，方便用恐懼控制民意，合法地向人民上下其手。

所以應該只係罰手足，政府偏幫權貴就係自由？

快d番所屬屋院繼續播毒

屌你老母你讀寫障礙？都話要全撚部人都唔捉唔罰，唔係要捉普通人就捉埋權貴

集會遊行悼念唔係自由？
叫鴨叫雞先係自由

和平啦

佢既意思係無論叫雞跳舞定集會遊行都係自由 唔應該下下被禁

而家個問題在於港共選擇性執法

自己用下腦

咁嘅然港共已經罰咗咁多手足，點解今次唔捉住機會批評港共放生權貴仲要支持老舞

嗱，我支持取消限聚令，但係行山，唱k咁多活動點解係都要拎老舞做例子啫

邊撚個都唔應該追究囉所以
搞鳩咩人都話唔應該架
只係搞鳩你果陣變左同你同聲同氣你地唔覺咋嚇
年頭你班撚樣先後知後覺話啲禁令惡法係要黎搞鳩你
失撚左憶唔緊要我而家提你

好多恐懼L排隊等打支那疫苗架

係
所以支持撤銷限聚令，支持個人自由
都要咬死港共包庇權貴呢件事

因為而家屌埋跳舞呢樣活動既話 隨時遲下如果有後生仔跳舞爆出事 港共就告尻佢地點算

我寧願中武肺都唔撚會打支那疫苗

無病徵都俾張病床你去訓， 咩系統都崩潰啦

捉咩住機會
屌你老母係咪智障

咁咪即係同人講之前獻花果啲係罰得啱
應該繼續用呢個standard 罰老舞/行山/....

調番轉諗，如果咬死啲建制權貴，最後佢哋都冇得玩，佢哋都會反對港共啦。一係攬炒大家冇得玩冇得示威遊行，一係大家都可以咁做。

永遠每日又會咁喬，徘徊一百上下宗 ?! 大家唔覺得奇怪咩? !

咁佢依家唔罰老舞又會放過你獻花悼念咩？好好笑囉

佢自己都解唔通自己立場既矛盾 想side track 反防疫去一個無咁有力既方向

強制檢測之後， 政府應該會推埋強制疫苗， 幫香港人打支傻仔針， 到時就好安全

支持

不過港共一定衝出來鬧連登仔自私、唔識公共衛生乜乜乜， 會破壞左佢地瘟疫政治的陰謀

唔洗啦 一堆黃絲恐懼撚沖出黎先

會話你熱狗pr

算啦唔好嘈了

其實大家立場大致一樣 理解溝通問題

槍口對外

有冇諗過中完可以再中?